［正能量］大家仲記唔記得自己既夢想

細個果陣一定有寫過「我的志願」呢個topic

但係讀完書或者出到黎社會工作既你，又有冇朝住自己既夢想推進呢？

抑或而經成為左一個唔會實現到既夢？
個個都話，香港地，唔好學人講夢想。

有人為左兩餐，放棄左夢想
有人為左屋企人/另一半，放棄左夢想
有人因為懶，放棄左夢想

夢想並唔係遙不可及，但唔一定會實現到。
但至少，我諗你一定要傻過，癲過，失敗過，先知道為夢想而打拼係點既一回事。

可能有人會冇夢想，咁你就要為自己諗一個夢想，去豐富自己人生既意義。

無論你係為夢想打拼緊，為生活打拼緊，追夢或追唔到夢，都留底你既夢想或者你既難處，如果你成功左既話都留底你既故事，為呢個post既過路人打打氣。

最後，我係呢到為各位有夢想既人講一聲加油，you will be greatest ever!

希望呢個post唔好咁快沉

嗰時好似話要做設計師同消防員
而家

我要中出女神

咁你而家過成點，有冇操大隻做消防
有冇諗過再進修做設計

anyway 有心唔怕遲

廢青
無書讀 返緊pt sales

好呀，溝佢，求婚，結婚，中出，做爸爸

我份人好保守，中出得就要對佢負責任

操下體能，做消防，賺到錢再諗點進修

中到頭獎 有野唔使做 老細又吹我唔漲 日日等出糧 無乜野需要緊張

那時其實嚐盡真正自由，但又感到沒趣

😔😔😔

唔該巴打既post，讓我可以留下言。

最近個人都幾亂，好似揾唔到自己想追求既野
我覺得夢想係 好想去做既一樣事物，好想去追求，呢樣野係俾到你意義。
當然，小時候既我的志願，可能都係淺淺之談。
到左大個，慢慢唔知自己既夢想係咩？係$?係有意義？
自己好煩惱....

由細到大既夢想打政府工同娶個好老婆，夢想唔遠大但係原來都幾難實現

一直都冇正唔正常

40歲退休
到時就可以由生存轉成生活

錢係好重要，但係人生既意義係咪只係可以用錢就可以衡量呢？

慢慢黎，咩野都試下，可能係好簡單學下結他，學下法文咁，慢慢會接觸到一啲你想做既野/有興趣既野。希望巴打可以搵到自己人生既意義

Its simple but not easy. 咁你娶到好老婆未

正唔正常係睇你點睇，我希望你可以慢慢搵到你想做既野

40歲？巴打做盛行？

女朋友都未有

好快有，你可以試下專注係自己有興趣既野到先，到時就可以join下唔同既活動，就可以識到女仔

打份工,夠食夠開支,
有多餘錢去轉旅行咪算囉,
追夢咁辛苦,不了

依家仲拼緊

最慘就係你追緊果樣嘢係好難搵到錢去維持生活

消防員，考左五，六年都唔收
為生活去左做地盤

追夢可能冇你此咁辛苦呢？你既夢想係咩先

加油呀既打，唔好比歲月同社會磨蝕左你既意志

你追緊咩呀？介唔介意分享下？
其實我覺得咁樣都好無奈，明明想做自己想做既野，反而生存唔到。
不過我覺得都係睇你點樣去追夢

最遠去到邊個stage？你係考隊長定係man? 試下由義工入手（eg 民安隊）
啲人話都會加分

Man，面試
然後又衰下筆試
感覺離太遠，半放棄了

面試幾次都唔請，
可能面試官覺得你內在條件
例如性格，心理質素，
真係唔適合

律師

呢個真係幾慘，說服唔到佢比你做

咁做唔做到呀？巴打

巴打幾高呀？
咁你律師係本身想做啲咩？

讀緊

想做cardiac surgeon

考古學家

細個鳩寫
反而而家真係有
仲努力邁進緊

咁而加呢？係咪程至美醫生inspire你

去到咩階段呀巴打
好似好正咁，理解被埋下既一切

係咩黎

加油！！怒火街頭

做撚到咩
不過而家讀緊人文學科。得閒睇下啲古籍同文學，都同考古有少少關係掛

細個諗住考警案 覺得套制服型正義
點知考完唔收
利申：做緊消 由頭到尾都冇諗過做
負碌入左

令善良既人可以善良落去

天意弄人

死嘅時候用最先進嘅技術安樂死，舒服咁走